★傳渣打本周開始裁員 香港都有份

【東網專訊】消息指渣打集團(02888)本周開始在香港等地裁員。外電引述消息人士指，渣打擬削減其環球企業及機構銀行部門1成員工，本周起於香港、新加坡裁員。渣打回覆少數職位將受影響，但未有透露具體裁員人數。

我估又係IT first

IT

Corporate & Institutional banking

90後被裁，顧問：應傾家盪産支持公司

腦魔又笑鳩it

😱

年尾先炒人，真有人情味
比你地一身鬆晒咁過聖誕節新年農歷年
銀行果然係社會清泉

不嬲做銀行最唔講人情，養班高層黎炒散仔

IT狗 X'mas Gift

晴報

點解中資好少聽裁員
外資 港資基本上一年一次

老老實實奶共既 背後國家大水喉跟本唔洗驚

我個層請左好多人

just do IT

邊層

請來炒

應該叫香港實有份

專訊

花紅雙糧